[15:17] Jonatan Sastre
    https://github.com/ChisholmKyle/SublimeLinter-cppcheck-misra
ChisholmKyle/SublimeLinter-cppcheck-misraMISRA C 2012 rule checking based on cppcheck. Contribute to ChisholmKyle/SublimeLinter-cppcheck-misra development by creating an account on GitHub.github.com​[15:18] Jonatan Sastre
    Esto es un plugin para SublimeText, el editor de texto, pero incluye el script que te comentaba para generar el txt a partir del pdf de las reglas MISRA
​[15:18] Jonatan Sastre
    de todas formas ya te he pasado el txt
